最近潮流係咪影住手帶打卡 真係好型

好任性

報警

睇下政府幾垃圾，宜家就挑你機，吹咩？

咩名

Dklm

Ig名？

開名

多得呢啲人唔少

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

每年都有on9 影dse barcode
Dse 宜家delay 咪等外國"手足"接力囉

我都想知

請開名

好壞
同凱婷一樣

佢個IG bio話自己係不完美小孩好壞

直接獅鳥啦，累人累物。

有時見到d留學生真係好悲哀
洗左筆錢係個個on9仔身上

Really bad boy 溝死女

girl黎

咁又唔好 佢D毒血會累埋手足 打佢都哂力
叫D狗捉佢等兩班仆街累鬥累算啦

岩睇FB黨鐵又捉到件，重要講粗口屌人

好型

推